令和時代來臨，eva劇場版開緊工

等到2046

平成等撚到令和都未見到曙光

算啦
1997年版已經好完滿

其實新劇場版 我幾鍾意
不過Q的確係劇情大暴走
唔知點可以一集收個靚尾

破高水準嘅
點都收唔到啦，冇可能好得過1997年版

我覺得舊版太絕望 唔係咁鍾意
不過明日香單挑 新機體s
果一幕又真係幾好J

依樣先係EVA賣點喎
意景第一設定第二

但係你結合返TV版去睇
就會格格不入

當然 其實劇場版內容
TV版都舖左路

等咗EVA好耐了

奄野：令和新三部曲
繼續撚9梨地

就快變月經

ok